呢個影相批鬥者真係無人性！

影相嗰位人兄，見隻狗咁樣都唔帶佢返屋企，仲只顧影相上網批鬥公審小小既保安員真係好無人性！

明明是隻狗問路，保安員好心指示方向

標準bot回覆：樓主現實一定係死毒撚

導盲犬對話召喚